叫人幫手買嘢但唔比返錢

老奉咩屌你老母

嗰幾十蚊比乞衣都好撚過比你

條氣chok撚住真係

一手交貨 一手交錢囉

買嘢食又點計
啲乞衣同事好中意話”幫我買埋丫”
然後食撚完唔比返錢

同佢講咁啱身上冇咁多錢 叫佢比咗錢先買埋佢個份

下次叫佢幫你買番

試過提佢地比番錢 之後唔肯比 我就jer撚住叫佢地比番錢 jer到還為止 最後還左 但不歡而散

憑我自己本事令到你幫我比埋錢 點解要還

我係嗰啲唔識拒絕人嘅人黎

呢啲人真係好撚cheap